70歲啃老族一生只工作兩年 靠父母遺產過活 ｜前田良久 ｜日本

如果你出身於支國, 只係通帳都夠你乞食啦

比起那些打工打到70歲仲同後生爭上位的老屎忽，啃老族係善良的一群

依個人嘅人生真係無乜意義可言

證明啃老的確可以過世